未來香港係點 決定咗喺呢一兩年手中

新疆被人拆卸房屋興建集中營都係
幾年內嘅事

幾年一切就可以

成個文化同地方反轉

記住仲有
國歌法 明日大嶼
廿三條 中環軍事碼頭
場仗仲未完 唔好放棄守護香港

除咗修例睇埋呢到

推

加油

樓豬有遠見

多謝

咁又唔使 各有各做囉

未來香港係點，主要睇香港人既醒覺程度同智慧

階段目標：選戰

長期目標：真普選

今次大家 connect 到已經踏出咗好大步

同意， 一日無民選領袖， 一日都好難成為返世界第一嘅城市

還有回應選舉事務處亂DQ人的問題⋯⋯香港人真係好攰，不過攰都要撐著

重啟政改可能係個好方向